Solomon Yue話加泰集會冇所謂喎

我同佢扑完添呀

蘇盧門魚並非大海裡惟一的魚。

Source?

名都無
屌你老母
講獨派為左騎劫場運動無所不用其極

其實唔關佢講乜事

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

去唔去係係問題，

但樓主出個無source 既post 去打算帶風向就要大大力咁屌

有名，自己睇

加泰撐共產主義
已經唔駛理啦

Sunny張呀
去美國國會演講嗰個

連登仔？嘩哈哈

人地話 佢係美國大專外交團上次去美國國會幫忙遊說

佢係驚我地去支持佢獨立姐
始終加泰獨立真係我唔到世界支持

理得佢點講，總之
（個人意見）我自己唔會去加泰集會 因為佢哋撐共

用不推文啊屌

solomon啱啱個tweet話用時代革仲勁啲喎
嗌開驅逐共黨兼反加泰果班準備割佢蓆未

唔得啦唔得啦
又要匿埋一段時間啦～

你自己睇下你開post 張圖先喇

Thanks! 呢張圖先係一張有source 既圖，樓主果張